今晚香港對伊朗仲未賣哂飛！！！｜今晚20:00 @香港大球場

消息指已賣左2萬張飛, 全場3萬7個位
大球場現正發售門票中

2022卡塔爾世界盃暨2023中國亞洲盃聯合外圍賽第二圈
香港 對 伊朗
9月10日 (星期二)
KICK OFF: 8:00 PM
地點: 香港大球場
票價: $180

《願榮光歸香港》

Pish

冇囇學生飛？

支持！

推

台仔

we are hk!!!

買飛

推呀

入場呀

仲有大撚把飛

縱不信運 你不過是人
理想很遠 愛於咫尺卻在等
來日別操心 趁你有能力開心
世界有太多東西發生
不要等到天上俯瞰

希望at least 3萬

今晚大球場見

說好的四萬人齊唱國歌呢？買飛！！！

yes 快d買

講到錢咩都假革命

Link?

點解上cityline個網搵唔到

今日要買即場啦

cityline已經截左, 今日得大球場賣

伊朗幾齊腳丫

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

少2個主力only, 出名個d黎齊

推上熱門

現場買ok?

通利門市仲有冇飛賣？

1930大球場要人！！！

ok

冇了, 今日得大球場賣

現場都冇晒學生飛？

為答謝球迷支持，香港足球總會特地與本地著名小店華爾登餅店合作，九月十日於賽事即場派發限量版月餅及迷你月餅予球迷，派完即止。

「華爾登餅店」今年推出印上「不撤不散」、「記你老母」等字句的14款全新月餅，應節之餘更加應景。店主表示希望以另一種方式為香港人打打氣

你係學生?

要坐爆

Shell支持香港隊出戰2022年卡塔爾世界盃，球迷可憑9月10日場次門票票尾於香港全線Shell油站內的便利店，換取總值港幣480元的汽油及便利店優惠券。

deadline 飛ter

買到既會開埋高層

係吖

Ok

tg: joeleoku

ViuTV 有冇直播

冇, 得nowtv同nowe有, nowe $18 一日pass

等等, 原來我delete左個acc

Now e app唔見有得買？

早少少應該唔會冇飛, 係要排

手土

Link 得唔得吖
唔係好識用

要去球場買？

其實可以入場先買

自己去睇

入場先買排隊排到傻

好多人都係

早少少 可能買完先去食dinner

係樹仁放17得唔得啊？

對上一場香港係大球場踢既比賽

快啲同我買哂啲飛佢
我要今晚爆場

上左去買完先食飯

放工放學買完飛先食飯
以往經驗買飛要排, 反而入場好快

6點先去排現場唔知有冇

應該有

唔係噓啊 係唱國歌啊!!!

打左去大球場問 佢話冇曬學生飛

網民呼籲球迷晚上7時抵達銅鑼灣站F出口，並各自穿上愛隊球衣，集合出發往大球場並高叫港隊打氣口號，寓意支持不同外地或本地球隊的球迷，亦一條心支持港隊，但入場後就換上紅衣或港隊球衣，支持港隊。

到達球場後，球迷會在旗桿底集會，並在比賽雙方球員進場前唱《願榮光歸香港》，鳴笛一刻再次唱歌。另外，半場休息時亦會再號召球迷到旗桿底集合，希望組成人鏈，圍繞大球場一圈，以和平方式表達訴求。

已買!!!

我都有興趣
巴打仲有無多

Push

睇佢開唔開主層

開

現場仲有飛買呀！
現場仲有飛呀！
場內售票時間由早上十時至下半場鳴笛開賽為止！

票價$180、學生優惠$40好似賣晒

we are hk

有無查漢巴殊&Azmoun ?
淨想睇呢兩個

跪求兩張學生

有

上網買左飛係咪可以去到大球場先攞？

有學生生飛？仲有冇

大球場冇得攞飛

仲有無學生飛

和我上路嗎 難以決定嗎
如果喜歡我不可錯過這班車
和我上路嗎 難以決定嗎
如果喜歡我一起搭上特快車

呢場真係痴撚線 成班u23預咗比人炒結果郭daddy炒班支那豬4球

180蚊入去叫,不了
又唔睇波

噓完再唱 大球場班仆街會開到個喇叭演唱會咁 唱歌唔夠聲

求一張學生飛

想問下我六點幾去到會唔會無哂飛買

留個tg

要去通利？

香港

push

睇完去痴連儂牆

到咗今晚就未必有了

上次曼城黎香港先有二萬尾

Push
新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

係場外打氣得唔得

垃圾波都咁貴

一齊上掃桿埔買飛

覆tg

啱啱買完

4年前對中國都150伊朗亞洲一哥

咩情況

原來仲未賣晒㗎 我仲以為一早清晒添

冇了, sorry

好記得當時爆場 亦都係第一次睇香港隊

180都叫貴？
日日睇就可能貴 幾個月先睇一場都貴？

窮學生求一張學生飛

同求

有飛

第一次唱國歌唔係唔去呀

跪求學生飛

好似無哂學生飛

有高層賣未?
多唔多人排?

我與你 就像渡過千生千世 我要你 沒白白叫心血流逝
誰待我 像垃圾亦無憾無愧 共你 牽手上天梯
你有我 但願令你不可一世 我有你 便沒道理可跌低
苦能成甘 不感激你怎敢說 青春哪有浪費

Same 跪求兩張學生

旺角場點同

冇哂了

有冇人有學生飛

記住就算俾錢睇都唔好上免費大陸網睇

供求問題, 旺角場vs中國賣250都會full

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

史上最弱港隊創省港盃史上比數最大勝仗

頭先買仲有 不過佢好似話得翻好少

冇人排
頭先仲有劃位

幾耐前

15分鐘前

Tui

唔好玩我喎香港波會紅旗!?

得兩萬人 坐得一半

今晚會

唐文

大家都入場就會

諗緊點去cwb 跳閘會唔會畀人捉

有冇香港大球場staff係到打比你 你話冇曬學生飛架喎

Thank you bro

好高危既站

現場有學生飛

都唔信 係咪無開三樓咋 當年羅神都做左好耐先扯到旗

而家去大球場買唔買到

幫手買左先

緊係買到

仲有冇學生飛 跪求😭😭😭

大家支持下

1800放去仲有冇可能買到？？？

tg：lshshlhsl

求3張學生飛

係冇開

一定買到

想問係tom lee 係咪都買得

你有冇睇過香港波
旺角場就算得四千人都會賣晒學生飛

你唔使擔心 咁嘅價錢冇可能會爆滿

1900前去到球場都好大機會有

多人會唔會開 定請唔切實q

早啲去現場買啦

大球場話仲有少量學生
高層暫時未開

LETS GO

tom lee冇, 今日得現場賣

通利琴行係咪有

頭先又話冇既

有冇話賣左幾多張票

just call them

推！

屌佢老母兩萬人都唔開上層？

有冇人幫hold 3張學生飛

應該會開, 再散下先

仲有好多啊

駛乜人陪

仲有少量

優惠飛賣晒 仲有正價飛要即場買

足總竟然咁好同黃底小店合作

優惠飛呢一刻仲有少量

屌 睇漏左學生兩個字 咁應該都係萬令人

放工過黎

Tom Lee依家買到？

today 香港大球場 sell only

黑衫定紅衫

強烈建議於一開閘就去買 因為過往經驗係可以排到開咗波都未買到飛

今晚見

撐香港隊嘅就紅衫啦

原來係大球場，仲以為係旺角場

點先有

我冇紅衫，去到大球場係咪有得買

傑志打亞冠有人半場先入到, 但個場只係10000人, 太多人即場買, 大窒車

其實同睇場大片差唔多
不過確實略貴

今場特別安排限量50個售價$88嘅中秋福袋，隨袋附送「香港加油」月餅一個

聽講輸到三比零都仲有人買緊飛

eason演場會岩岩開賣 個個980 980咁買

點買

港隊自上屆世盃外已經提高左standard

180睇香港隊真係唔值囉
不過對手係亞洲一哥 打和啦

我陪人排3-0先入到場, 後面仲有好多人

入場counter

屌,邊間nike 有港隊波衫

唔講都唔記得
留返啲錢買其他野算

大合唱

個個抽緊eason

球場入口處將設置安全檢查攤位，水壺之類嘅物品都唔可以帶入場，要放去物品寄存處架！

屌佢老母臭閪啦兩萬人得果50個福袋

180 睇港隊俾人炒

依加都仲賣緊 不過eason... 真係要支持?

依加有得買未? 定要8點

頭一百位入場嘅都可以憑票獲得「香港加油」月餅一個

場內仲有波衫賣
俾大家著香港上身

球場有得買599

開閘時間喺下午6時

多唔多
想早d 到買左先

今晚會唔會有打氣頸巾或者毛巾賣？

售票網好忙
打唔到

有間足球樓上實體店有 好似叫NTS SPORT

去nike鋪頭買
唔想俾錢垃圾足總賺

17:00前覆tg

純粹係童年回憶
依家都係做重要野緊要啲

求多一張學生飛

套票有得揀

收兩張飛

隨時出防暴無俾人入場
呢個政權有咩唔敢做

仲有冇學生飛 求打救😭😭

係咪姐係19:47, 20:00都唱?
中國國歌係大約幾多分架?

而家網上飛係咪賣曬？

今日得大球場有飛賣

好似唔係間間有
知唔知港島邊間有
我都唔想比足總賺

毋忘是為誰爭氣 無論會令誰歡喜 驚天意背棄自己 從未信被理想拋棄
咬着牙關過 當初的我勉勵我 天真會 變大器 成就最動聽真實傳奇

小心黑警查袋！！

好 唔該 今晚見

roger that

假設偷運到
寫政治標語會唔會罰閉門
定罰款了事

知唔知點解休班狗都有警棍？

同問

假設偷運到
應唔應該偷運

捲住喺身，佢地唔會搜到

有冇手足可以用無人機飛入去

大家繼續推

學生40

預咗 踢出拼勁就收貨喇

有冇人有多張正價飛，可以今晚球場交收

港隊一定要支持

正價飛即場應該有

天放棄過誰未放棄打拼
敢好勝正是人性
不信妥協能換到了尊敬
傷也會傷得清醒

埋頭在拼命 抬頭望宿命
成全自己到絕處煉成
泥濘上暢泳 瀕危亦堅定
傷口結疤化做狠勁狠勁狠勁狠勁

人呢

會偷運BANNER入去，大家覺得寫咩好?

現場買飛會唔會排好耐

消息指已賣左2萬張飛<堅?

如果真係賣左2萬飛其實已經好好當然爆晒更好

唔好7:30先排

逼hkfa開埋高層, 仲未開

其實我唔想咁迫, 如果佢開高層早知唔買住

英文寫 黑警濫捕

佢開高層即係可以亂坐

爆場呀要

係咩，驚佢唔比我上去

伊朗同香港都係朋友黎架

如果而家去現場買到？

yes, selling in hk stadium now

好少買飛
唔知而家有冇人係果到賣緊
唔該哂手足
即去先

快啲買飛，今晚大球場要人

一齊買到扯紅旗為止

大家今晚踢波gentle d。表現香港好客一面

踢完出左去先開波

可唔可以有直播

香港加油

come on hk

依家出去買ok?

ok, still selling

想要3張 但驚趕唔切可以點?

買咩位穩陣？琴晚上網有幾種選擇

成人應該唔會sold out

巴打如果衣家出 可唔可以幫買一張學生飛 如果仲有既話

上面話冇哂 一陣去到幫你問問

仆出去先

廂房偏中間既段數, 行數唔好1,2

好 唔該曬 我tg

入到球場播蝗國國歌嘅時候 唔該同我用力噓撚到冇人聽到国歌

當音樂一停 全場一齊唱願榮光歸香港 我地要利用呢個舞台話俾全世界知道中国唔能夠代表我地 只有香港國歌先至可以代表香港人

入場唔該將下面兩張圖airdrop俾全世界

光復香港
時代革命

去到會有座位表

係囉 無外國勢力比錢請我地睇

到時就要交比佢？ 我想一人一人隻英文咁 到時先寫

屌張圖錯字

通利今日仲有無得買？

月餅都買啦，波飛算咩

無, today hk stadium only

6點鐘去買會唔會無飛 好想睇
但得自己一個
利申：學生

學生平飛賣晒

學生飛18:00未必有
成人飛會有

諗起伊朗雖然同中國幾fd
但係冇話支持再教育營呢樣嘢

屌七點放驚嚟到都排撚死

呢到約！

預售幾好, 估計就算排買飛都唔洗太耐

上網買左要點拎飛？

好似通利？

真唔真，有20000咁多，有機會full house

去到仲買得切？7點大家約哂cwb一齊上去，去到都夠鐘

推到賣晒

買左先落去

感謝

sorry 做左伸手黨

你好有心

依個真

Walk in ok?

收7點....偷雞早走本身都已經好抆水....

巴打如果有可唔可以幫手買多兩張學生

睇嚟要早啲入去，唔係塞撚死，開波前都未入到

而家現場仲有冇學生飛

好

有無巴打知現場仲有無特惠票？ 如果有我即刻狗衝來

6點到 幫有需要既人買有冇得諗？
怕走數

走咗堂買飛

3:10分仲有

再次提醒各位

小心黑警查袋！

4點一放學應該好多人買

我6點先去到買 會唔會冇位架

pp

p

成人穩陣

有無人幫手買到兩張學生飛

有冇巴打可以幫手買兩張
可以PayMe俾錢你先

去現場睇喇

差你一個

Yes

nice ~

七點先到會唔會買唔到飛

有無免費直播

no

認真，著黑衫定紅衫

留返張飛俾我PLZ

著咗紅

紅色都得啦，人唔到紅黑都冇用

而家狗衝去買希望仲有學生飛

有既幫幫手

請廣傳 丹麥藍到發黑 今日咪撚幫襯

有無人而家係大球場？

We are Hong Kong!!

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

再推！
retweets仲係太少。「核彈文宣」高質片解釋畀外國人聽點解要杯葛花木蘭同支持香港人權及民主法案

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。

[國際戰線] 即時翻譯香港新聞，快啲推到外國人都睇到！

其實又班香港人已經做緊架啦，我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

有嘅可唔可以幫手要一張

可唔可以幫手睇下仲有無學生套票
唔該巴打

同問

大會，點解著紅衫而且唔係黃衫呢？

港隊

未放工

可唔可以幫手買學生飛

香港隊係紅

搵人幫你買

屌你老味，去左現場先算

香港近來政局不算太穩定，你期望4場主場賽事為香港帶來甚麼？

謝德謙：香港人是很團結，做任何事都很有效果。就算是如俄羅斯這麼大的國家，面對著他們的政局情況都只是5萬人示威，香港卻有著200萬人。香港人是好神奇，可以不理會天氣情況一起走入街頭，希望入場的球迷都是抱著這個心態，將香港人團結起來。未來的事沒有人能預料，活在當下，大家團結起來對抗任何事情。

大球場要人

未放工啊屌

幫推

Despite the official protest, FIFA has not appeared to have agreed to the Iranians request, hence it takes full responsibility on players safety. It is generally assumed that the political protest by Hong Kong residents will have very little or no effect on the match.

Iranians had at times some tendency to “underestimate” its weaker opponents. With a new boss at the helm, it is highly doubtful that this will be the case against Hong Kong in the first competitive match for boss Marc Wilmots who is keen to start the World Cup qualifiers with a win.

Team Melli has one major absentee in Mehdi Taremi, their top scorer. Taremi suffered a knock in a league match in Portugual with his club Rio Ave that prevented him from training and taking part in this opener. The former Al Gharafa and Persepolis striker has been in top form in Portugal scoring a hat trick in a match while winning an incredible six penalties for his team early in the season.
Team Melli will hardly be shaken by Taremi’s absence, though, as Sardar Azmoun is enjoying his best season with Russian Champions Zenit St. Petersburg. Azmoun will spearhead Iran’s attack against Hong Kong.

屌

仲有無飛買

所有飛都賣曬！無論正價定特價！

未，仲有成人票

差你1個咋

喊出嚟 正價都無？

【主場鬥伊朗 - 特惠票售罄！】

2022卡塔爾世界盃暨2023中國亞洲盃聯合外圍賽第二圈C組香港對伊朗賽事嘅特惠票已經售罄！現尚餘正價門票，為免向隅請從速購票！

我上去灣仔個間通利佢話無曬飛喔！

現尚餘正價門票，為免向隅請從速購票

今日cityline冇得賣，得大球場賣

可以幫買？可payme先

就到

網上停咗啦9月9號1159pm

為咗快d去球場買飛，唯有放工搭黨鐵

有巴絲話有，但係我啱啱落灣仔通利佢話無飛
你不妨落其他通利睇下有無咯，cityline就close左今晚個場波嘅網上購票服務！

有冇人要正價飛?
$80一張要先過數

Tg講

Thx

tg:

我要

巴打如果無哂特價飛
正價飛可唔可以幫買

特惠票冇晒，應該有過萬人啦

二萬人唔夠啊 仲要多一半大家快啲叫曬所有識既人去

大家放工早d 去買啦 買完先食飯
跟據以往經驗 應該有排排 隨時買完入起都半場

對咩對象就要講乜嘢
而家最緊要連結全球對抗中共
舉美國旗只會搞到香港多個敵人
記住
「連結次要敵人 打倒主要敵人」
何況伊朗本身都唔係香港敵人

對伊朗
最好就係舉支援新疆穆斯林文宣
話俾伊朗人知佢地教友俾中共關押集中營
連結全球穆斯林對抗中共、對抗赤納粹

[國際新戰線］連結全球穆斯林對抗中共

有無現場手足知道正價飛剩得多唔多
放學過緊黎

估計一萬

成人飛都要早啲買，唔係一陣臨開波前要排隊就趕唔切入場

開高層未

高層係咪好睇d 買果時得返3分鐘就2400買左最前

各有各好姐

視野闊好多

好似睇演唱會咁，坐後啲個視覺效果好啲，坐近啲睇個人睇得清楚啲

出面有個post叫人唔好舉美國旗
其實我都覺得佢講得岩

雖然佢係同支那依個國家結盟
但係我地做啲佢地唔鍾意嘅野係無用
只係由只對中國變成對曬佢啲同盟

對於香港依個城市嘅未來點都會有啲影響

唔做啲佢地討厭嘅野係國際禮儀黎
我都希望波斯人可以推翻個獨裁政權（雖然係美國做成嘅）
未來佢地變民主都可以做朋友而唔係充滿仇恨

開高層＝任坐？

應該就係，冇咁快劃得切啲位

本來都想黎睇撐下香港波
但係要返工

仲有幾多張?

.

同我買晒佢

有1張學生飛，但係自己大學生有收入，負擔得起正價，有需要嘅中學生可以留tg(真係有需要先)

係囉。究竟唱唔唱好亂。

[光復香港 時代革命] 2022世盃外 香港 對 伊朗 10/9 20:00 即場討論

幫手推埋

支持巴打
頭先都有位好心人tg左我 話佢買正價飛 我俾返學生價佢就得
我都答左佢話自己大學生都有一定經濟能力
叫佢再搵其他有需要既學生
(做緊野既巴打可以諗諗咁樣幫手)
有需要既中學生不妨留低tg

有冇人可以幫我買兩張學生
一張都夠架

香港人 其實好有愛只係唔擅長表露係塊臉度

We are Hong Kong

真係有困難就出聲!!!

唔開高層？

屋企冇紅色
有冇人著黑色入場

係咪得現場有飛賣？
想入場同買d飛比學生

我

自己一個掙扎緊去唔去

去啦

收工希望飛車過大球場仲買到飛

屋企冇紅同黑，到時喺大球場買件香港隊

買緊飛既手足可以幫手問下開唔開上層

ok，我都黑

去緊大球場，但驚去到賣哂。有無好心人幫埋我買咗先

紅定黑

大多人就會開

有無手足係現場仲有無飛買呀
依家先收工搭過海

無錢買。。。有無人陪我企場外

輸少當贏

去緊 有多嘅一齊睇

有冇直播?

本身自己睇
後尾朋友想join所以再買飛
而家有1張136段12行7位飛想放
有冇巴打願意原價接收
有意請留TG

現場有波衫賣？

有呀，我見到話有個位賣波衫

經歷左左三個月嘅挑戰，香港人支持鍛煉到逆境心態啦喔，點解會未開波提個『輸』字呢！？

兩年前提支國個個都睇死港隊輸梗，我地米一樣和到！

應該實有飛3萬幾4萬個位喎

定啦 你去到6點都未到

現實d俾定心理準備冇乜睇開嘅球迷姐
伊朗勁支那好多倍仲要香港比起嗰陣退步左好多

有冇人知仲有幾多飛？七點放驚趕唔切買

有 但一件599 有d貴

我要地獄主場！！！

我都覺窮學生 正價飛都仲負擔到。。

仲有冇正價飛 想要兩張

著紅色？

特惠飛係咪已經賣哂?

岩岩買左，主層仲有123 123同129區
上層未開，仲有大把飛，但預時間，以往即場排15-20分鐘，查袋又要排過

現場買飛幾點應該幾點到好

次次都係買定入去無試過臨時決定睇波

係咪黑色

亞洲一哥當然勁！
香港踢主場，希望至少要有波入啦😉

Btw，不論輸贏，營造驚人嘅主場氛圍係我地嘅責任！

主層123 124 129
上層未開，放心

買咩位置會比較好
去緊買

買咗套票了

我買練習波衫算，平啲，好似268

We are hong kong!!!!!

過萬其實唔難，係求爆，東亞運咁

冇晒學生飛添

今日爆個人認為唔係一件難事！

對上2次大球場爆09年亞恊杯4強南華，東亞運決賽港隊

大家早d到

收兩張成人飛 tg:

銅鑼灣跳閘召集！

自己一個人去睇

黨鐵咩站落好?

Cwb

天后最近
但出閘口得一邊
有兩個黃衫呀叔

我都係！！！

同前幾日周圍向friend吹曬大雞都無人陪我睇

大家記得帶speaker

無黑？你呢三個月無出過來？

掉撚曬，上次發夢打狗上咗鏡

有冇巴打仲有學生飛多

驚閪，

btw 天后落之後有咩車到倒?

已有交狗係現場

究竟可唔可以帶水樽

仲有冇學生飛多

寄樽

三樓唔賣呀！！！

空樽？

之前試過係7仔買水 結果勁傻仔要倒晒出黎 拎住個膠杯入場

有冇人有多張飛想睇但買唔切

打氣t-shirt 係唔係入左去先可以買？

仲未賣哂

咩意思

Lm

應該係喺入邊賣

唔開高層

咁多年一樓坐爆都未試過

手上有四張多 而家去渣哥先 要嘅黎搵我
狗仔衫

有冇巴打有多兩張學生飛

有冇人一齊睇？ 利申 平時唔睇波

七點放工可以點搵巴打你

無飛？？

應該要買咩位?

有正價飛

笑4

而家去現場買飛

希望港隊代表能帶領一齊唱!

here

巴打買咗飛未？

俾tg我
或者教我搵tg嘅link
我唔識放

坐緊巴士去老銅，啱啱先出西隧，希望仲有飛

求兩張學生飛

上環準備收工
求正價飛
tg: jackyjaiii

有冇巴絲有多兩張學生飛

將首歌推上叱咤

正式賽事 南華爆過一次 37xxx人

求正價飛
2張
tg:gycool

無人同我一齊去

仲有東亞運 31xxx

行入去就有巴絲打

大把

球場見

求救

有冇現場巴打幫手睇下仲有冇飛？

求一張正價飛
而家趕緊來
tg jackyjaiii

ching仲有冇？

同問學生生飛想買

冇晒學生飛

宜家去買

已經有巴打留左喇
快d嚟大球場啦仲有飛賣

仲有三張飛 唔洗問係咪優惠
要就攞去

想要

可唔可以問你要？會畀正價

岩岩買左307 應該正位黎？

仲有無飛

俾tg我

係咪有？

Ching點交收

咁啱我校隊 你唔好同我講你都校隊

上層已開

好撚多飛

sor 我四張可能買太少😂
遲左嘅手足sorry

有now

旺角收工過嚟 希望買到飛

仲有冇

唔知係咪球員 比我影到

唔見你

係咪真自己一個行入去坐好柒

求學生飛

我都一個人

有無人有多,想睇但係無銀

頂 sor原來已經冇哂

唔緊要

【主場鬥伊朗 - 開閘啦！】

香港隊喺2022卡塔爾世界盃暨2023中國亞洲盃聯合外圍賽第二圈嘅第二場 - 香港 對 伊朗 準備開波！

早到嘅球迷記得可以憑票去旗桿對面拎月餅，想買野嘅都記住早啲入場啦。提提大家，我哋今次嘅紀念品專賣店會收現金同八達通架。

#HKaddoil #香港加油 #HongKong #香港勁揪 #世界盃外圍賽 #WorldCupQualifiers #2022Qatar #HKGIRN

想要兩張

2022卡塔爾世界盃暨2023中國亞洲盃聯合外圍賽第二圈
香港 對 伊朗
9月10日 (星期二)
KICK OFF: 8:00 PM
地點：香港大球場

以下為民間自發行動：

1. 球迷入場前行動
- 1900係銅鑼灣F出口集合
- 一齊大嗌口號行上大球場

2. 開波前行動
- 1940係大球場旗桿底集合
- 1947（球員出場前）唱第一次《願榮光歸香港》
- 2000鳴笛開波後唱第二次

3. 半場完行動
- 大球場旗桿底集合，圍住大球場組人鏈

4. 完場後行動
- 暫無

5. dress code
- 香港隊波衫或紅/黑衫代替

#反送中活動

各位記熟歌詞未

學生飛都有得賣曬 咁真係個個都學生點算

銅鑼灣係咪要行好耐

official 講特惠賣晒

15分鐘，F出口/時代出口行去

想坐高層買左最頭

係咪有個集合一齊去？

綠位？

129 唔知咩黎

七點銅鑼灣F出口

話就話7點

有高層？

有，開左

求兩張飛 學生,正價都得
Tg:plzdontforget612

有冇人知銅鑼灣去要幾耐

屌有啲 fd 買左上層，可唔可以鼠上去？

15～20mins內

仲等緊印字

行15分鐘，時代/F出口

黨鐵行過去3個字

係咪無車 腳有傷

現場有得賣正價

銅鑼灣開始多紅衫

得一部城巴搭的啦

傻先買高層

點解

怕去到冇曬 而家趕緊過去旺角買完再去 銅鑼灣

坐高層連波都睇唔到架

低層有氣氛好陣

買咗黃色中層

水平線睇怕睇唔到

學生岩放學
單人匹馬黎緊
希望仲有好位少少嘅飛

帶左夢境用望遠鏡

好多人買完唔坐 唉係欄杆架咋

隻腳傷左 係咪一定要坐高層

放一張學生飛

仲有冇？

現場買飛多唔多人

可以幫手買？

黎緊 想知咩位置買飛

番屋企拎gear
幫手買張得唔得？

會check袋

伊朗今日咩色波衫？
著咗白色驚比人誤會支持對家

PM la

點解咁諗

球場門口中間地下

有冇人會自己一個去

咁我放工會無野拎黎

見啲人著紅魔/紅軍
係發生咩事

仲有冇低層買?
多唔多人買即場

要OT遲到 希望唔好咁早開波

一早有文宣，各隊都會喺度
入到場先換

正常

到左喇 到左喇
雖然唔知咩事

多唔多人排

帶龍獅香港旗，唔好帶抽氣扇

咪撚食丹麥
藍到仆街

即場買仲有咩位淨 坐緊5B

現場環境好似好高漲

開始多

閪口閪面 反應慢少少都屌鳩你

有冇巴絲可以幫手買多張俾翻錢你

同求未收工

你地不如留埋tg比人搵你

比唔比帶野食入場

請問可唔可以幫我買埋？會返正價費？
可以的我留TG

學生，正價都得
有冇手足有飛買多咗

會畀返正價費*

唔係我呀 我意思係你留定先

現場有大量飛呀

我過去買

番屋企換衫黎

5b 改道邊個站落

多唔多人排隊買飛？

okok

幾點會唱國歌

問司機啦

好似7:47？

好似冇

銅鑼灣sogo 行上黎都係15分鐘左右 快過搭車

隻腳好痛

5b改左路咩

港隊衫+球隊衫

好撚熱

我再要45分先到好驚冇得boo鳩國歌啊各位巴絲幫我boo得大聲啲

啤啤佢

狗鐵正仆街，塞係金鐘

咩事

多人啫

幾多點唱歌

可以，不過唔比帶樽裝飲品

現場買飛人龍如何？

想知+1

去緊 希望留兩張飛比我買

東翼好定西翼好

想知

今晚西翼涼D

記得買10X果邊，DIEHARD FANS 附近

過8點仲有冇得買飛入場

正常賣到八點九

入咗場係咪要出番去唱歌

上網買左邊到拎 現場

北看台有冇一支公巴想換位？？

現場冇

咁我要買多張？

應該係啦

問職員

售票處23號櫃位拎

有無人去緊啊

問左有 最右 買票位

快

屌 我頭先重咁白痴去灣仔通利琴行拎

網上買左
23 24拎

我on9搭錯車
而家仲黎緊

如果播支那國歌時有人唔小心係控制室播願榮光歸香港就好

有鬼佬排錯23
不如比佢買先啦

邊度唱歌？

現場排隊買非多人到仆街

黎緊

下次唔會再做deadline飛ter

有無直播?

Now 633 635

有事嚟唔到
決定一陣就買定下場主場踢巴林嘅飛
想問下學生飛要點買？

冇左15號民陣
改過啦 0分

唔播支那國歌?

播咗但BOO到完全無聲

嚟緊

Boo.. Boo...

香港人！加油！

好塞車...

大埔超級城c區唱緊願榮光歸香港

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

立場做埋講波

馬鞍山人assemble

排到啱啱先入到去，買唔到衫

屌那星冇人柒人推

笑咗 昇哥

企餓直播有 不過大陸app來 電腦可直接看

做咩冇人推
睇live入面好齊心
又叫口號又唱歌
唔在場可開立場live 聽sing哥講波

推呀屌

睇波點睇live

有啦。

回水？

cls..主辦單位唔撚想人入場睇波

又岩喎自膠sor

仲未入到場？

飛機！飛機！飛機！

仲未入到場 ！！

又要講句,

球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係我的人，點同我打呀？

仲未入到

唔好多謝我播無盡同黃金入球